政府取消灣仔寵物展

政府此舉是要令市民覺得示威人士搞亂社會，影響市民生活及經濟。
有冇得諗點様幫吓受影響的寵物展商店

垃圾政府 吾敢正視問題

明顯又想分化。